[人體實驗][零準備]唔食得辣反kpop男子獨遊泡菜國十日

。引子
三月嘅時候睇咗拜恩斯絲打嘅1500蚊七日挑戰post(由佢出完台灣post就深潛，情況令人擔憂 )

咁啱嗰陣新識咗個朋友喺首爾讀書
講講下就趁UO 78蚊買咗飛仁川，
但因為搶遲咗嘅關係，
一係淨係去四日，一係去十日(晚機到早機走所以即係自動減兩日 )
就心諗反正呢個國家我呢世都唔會再嚟(好似係 )
所以就把心一橫，買咗10日

雖然係10日咁長，
但其實我本身又唔中意泡菜，更加唔食得辣，
更甚嘅係我係No.1反kpop fans
加上我係正常嘅雄性人類，既唔好濕平更唔會整容
所以想計下自己會用幾多錢
我冇拜絲啲budget咁limited
但我都希望自己唔過2500
留返啲錢下年返我第二個家鄉

呢個唔太算係直播遊記post（唔想用太多電話）
但我都希望盡量即時上報洗費
即使唔係每晚都一定會做個統計
希望可以控制到自己洗費
有閒都可以分享下見聞

第一次出呢類post請多多指教

屌喇星又搵唔返個post

十卜，上個月去完泡國，其實好多野都唔辣架

可以試下陳玉華一隻雞，上次我地無試到

唔食辣都有野好食
土族村人參雞湯同海鮮餅都好食
一個人會食唔曬 整飲湯已經夠
魚串超好味
烤肉 豬肉特別好食
可以試下去唔同cafe坐下都幾正

一隻雞 雪濃湯 燒肉 得閒去下cafe

垃圾國家 我寧願返大陸都唔撚想去垃圾泡菜國食垃圾泡菜野望垃圾泡菜人

又爛尾

孔陵 弘大豬腳 廣藏拌飯麻藥手卷都好好食 又唔辣
去馬場洞食靚牛 阿峴食醬油蟹 仲有炸醬麵 無得輸
韓國唔係淨係得泡菜同辣

加多個麻浦水市場食海鮮
雖然 係無日本咁多野食同正
但未到沙漠囉 唔好未試過哂就盲反

佢連爛尾都稱唔上

真係唔係盲反 咁多人反韓菜係有原因
個次去左6日睇下點解啲friend咁撚鍾意去
同埋睇下有咩野食啦
嘩 個啲泡菜炒乜炒乜一大兜個啲真係不了
炸醬麵啲醬好重口
海鮮唔知點解又整得衰過人 一來佢地鍾意食個啲下闌野怪海鮮 二來唔食腥真係頂唔順
一隻雞同埋燒肉個啲普通囉 又好難整得難食嘅
cafe反而幾有特色
總括黎講佢地料理食物啲方法真係好一般